# Changelog

All notable changes to this project will be documented in this file.

## [0.3.10] - 2024-02-28

### 🐛 Bug Fixes

- Corregir dirección de envío de mail nuevo cliente
- Corregir texto correo admin registro usuario

## [0.3.9] - 2023-12-12

### ⚙️ Miscellaneous Tasks

- Añadir report para excepción en RegisterNewClient

## [0.3.8] - 2023-09-26

### 🐛 Bug Fixes

- Quitar código que solo se usaba en Dermaviduals

## [0.3.7] - 2023-09-21

### 🐛 Bug Fixes

- Hacer que Bpanel4ClientsServiceProvider registre bien las vistas de auth

## [0.3.6] - 2023-09-20

### ⚙️ Miscellaneous Tasks

- Más ajustes personalización

## [0.3.5] - 2023-09-20

### 🐛 Bug Fixes

- Quitar clases css de dermaviduals

## [0.3.4] - 2023-08-28

### 🚀 Features

- Redirigir a la home al reestablecer contraseña

### 🐛 Bug Fixes

- Publicar componentes de blade que faltaban

### ⚙️ Miscellaneous Tasks

- Quitar icono bPanel4 del login público
- Añadir clase css a formulario datos usuario
- Añadir clase a pantalla de edición de dirección
- Colores para los mensajes de error en reset pass

## [0.3.3] - 2023-07-31

### 🧪 Testing

- Corregir deprecated con phpunit 10

## [0.3.2] - 2023-07-27

### 🐛 Bug Fixes

- Añadir "rappasoft/laravel-livewire-tables": "^2.10" a composer.json

## [0.3.1] - 2023-07-27

### ⚙️ Miscellaneous Tasks

- Campos ordenables y filtrables

## [0.3.0] - 2023-07-27

### 🚀 Features

- Adatptar a Laravel Livewire Tables v2

## [0.2.3] - 2023-07-26

### 🐛 Bug Fixes

- Composer.json

## [0.2.2] - 2023-06-12

### 🐛 Bug Fixes

- Actualizar UpdateClientTest.php

## [0.2.1] - 2023-06-08

### 🐛 Bug Fixes

- Corrección de errores

### ⚙️ Miscellaneous Tasks

- Quitar referencias a proyectos concretos

## [0.2.0] - 2023-04-17

### 🚀 Features

- Hook 'additional-my-account-menu-items'

### ⚙️ Miscellaneous Tasks

- Documentar createOne en ClientFactory para mejorar autocompletar

## [0.1.3] - 2023-04-03

### 🐛 Bug Fixes

- Hashear contraseña al actualizar en UpdateClient

## [0.1.2] - 2023-02-13

### 🐛 Bug Fixes

- Añadir dependencia que faltaba

## [0.1.1] - 2023-02-10

### 🐛 Bug Fixes

- Corregir composer.json

## [0.1.0] - 2023-02-10

### 🚀 Features

- Versión inicial

<!-- generated by git-cliff -->
